<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" standalone="yes" ?>
<resource>
	<string
		id="r3_book_transformer"
		value="Toransufoomaa bokkoo no monogatari" />

	<string
		id="r3_book_transformer_diz"
		value="Toransu wa kodomo no koro kara kookishin ooseide, teiki teki ni bachi o uketeita. Aru hi, kare wa nikkadearu mori no haikingu kara kaettekita. Totsuzen, kare wa mezurashii kinzoku no kagayaki ni me o ubawareta. Kuchita ha no yama o sanran sase, kare wa jimen no sukima kara mezurashii buttai o toridashita. Yuushuuna deareba, kono yoona hakken o iyagarudarooga, toransu wa chigatta. Kare wa sono entoo o dokuboo ni kakushi, sutenresusei no kinzoku ni bonyari to utsuru jibun o mitsumenagara meisoo shita. Shinpi tekina moyoo ga ningenbanare shita utsukushii kaodachi o keisei shi, tsukideta harigane wa katsute kinzokutai ni eiyoo o ataeteita kekkan ya joomyaku no yoo ni mieta. Toransu wa tobiagari, mu kanjoona kyoboku no aachi no shita o kyoofu no amari hashiridashita. Ningen wa kinzoku no shujin no awarena sugata ni sugizu, shujin wa ikari o tsunorase, jinrui o shidoo suru koto naku satta noda. Kizuki no shokku ga sugisatta toki, kare no me no mae ni kaiketsusaku ga arawareta. kichoona kinzokusei no toobu dake o motte, toransu wa ie o deta. Aru hi, monooto ni hikarete mezurashii dookutsu ni mayoikonda. Dookutsu no kabe to yuka wa kagayaku kinzoku no soo de oowareteori, sono oku kara hikui hamingu no yoona oto ga kikoetekita. Sukoshi susumuto, toransu wa tsuuro o kanzen ni fusaideiru gareki no yama o mitsuketa. Iwa no ma kara kinzoku no ude no te ga tsukideteita noda. Saisho wa ichi nin de gareki o tekkyo shiteita toransudattaga, sonogo, kare no mushi no roodoo to joonetsu tekina supiichi ni hikareta nan nin ka ga kare ni kuwawatta. Kooshite tetsu no kodomotachi no monogatari ga hajimatta." />

	<string
		id="r3_book_Druids"
		value="Doruido no kigen" />

	<string
		id="r3_book_Druids_diz"
		value="Kyodaina nami ga chikyuu zentai o osoi, 6-nichi-go ni mizu ga hiita toki, seizon-sha no shisen ni wa ippen shita sekai ga arawareta. Katsute sabakudatta basho ni wa kusa ga haete imashita. Katsute wa midori no shigemi ga shigette ita bashode wa, kigi ga eda o hirogete imasu. Soshite mori ga tatte ita tokoro ni wa, futoi kan to kyodaina kanmuri o motta Kyojin-tachi ga sora takaku sobietatta. Soshite chikyuu wa edennosono no yoo ni narimashita. Sorekara hitobito wa dakiai, tewotsunaide gensei-rin ni hairi, karera no seikatsu wa heiwa to zenryoo-sa ni michita mono ni narimashita." />

	<string
		id="r4_book_Scarytail1"
		value="Sekkyoo no bassui" />

	<string
		id="r4_book_Scarytail1_diz"
		value="Tooi kuni no juumin wa kami o wasure, kin no koushi o suuhai shi hajimemashita. Karera wa taida ya samazamana akutoku ni fukeri, rinjin-tachi wa ue de shinde ikimashita. Ten no nintai wa idaidesuga, mugende wa arimasen. Hitobito ni kuiaratame o motomeru koe ga kikoe, daremoga sore o kikimashitaga, daremoga soreni mimi o katamukemasendeshita. Soshite ten no mon ga aka re, nushi no ikari no tenshi-tachi ga arawareta. Soshite karera wa moeru yoona me o ji ni muke, arayuru rifujinna ikimono o oiharai, kusa ya ki sae mo kyoofu de makkuro ni narimashita. Shikashi, hitobito wa me ga miezu, mimigakikoenai mamadeshita. || Soshite kami wa, hitobito ga jibun jishin shika mite inai tame, sudeni jibun jishin o basshite iru koto ni kidzukimashita. Soshite, karera ga kore hodo made ni shigamitsuite iru karera no jinsei wa, don na kurushimi yori mo hidoi monodesu. Sorekara iesu wa tenshi-tachi ni ten ni modoru yoo ni meiji, nidoto kono kuni ni me o mukeru koto wa nakatta. ||Sore kara nan-nen mo tachimashitaga, sorera no hitobito wa jibun-tachi no tamashii ga tooni shinde iru koto o shirazu ni, ima mo chijoo o aruite imasu. Moshi karera no hitori ni deattara, osorete nigezu ni, shin ga anata o sono yoona unmei kara sukui, hayaku shi o ataete kudasaru yoo ni inotte kudasai." />

	<string
		id="r1_book_desert_death"
		value="Shi no sabaku ni tsuite" />

	<string
		id="r1_book_desert_death_diz"
		value="Haruka azuma, takai yamayama ya hiroi nohara no mukoo ni wa, koodaina suna no umi ga hirogatte imasu. Mukashi mukashi, soko ni wa honmono no umi ga ari, sono sukitootta mizu ni wa irotoridori no sakana ga oyoide imashita. Shiawasena hitobito ga kono chijoo ni kurashi, maiban yorokobinagara utai odorimashita. Shikashi, chika no akuma-tachi wa karera no koofuku o netami, kono utsukushii basho ni akuma no seiryoku o tokihanachimashita. Gooon ga hibiki, sora wa akaku nari, hidoi neppuu ga fukimashita. Ichiya ni shite jimen wa honoo o fukidasu kyodaina kiretsu de oowa reta. Toomeina mizu wa futtoo shi, nigori, sugu ni umi no kawari ni, kawaita doro no hyoomen de oowa reta seimei no nai heigen dake ga arawaremashita. |Ikinokotta hitobito wa, atarashii ie o motomete sarani azuma e mukaimashitaga, futatabi karera o mita hito wa imasendeshita.. Sore irai, ooku no inochishirazuna-sha-tachi ga umi no soko ni kakusa reta takaramono o sagashi ni dekakemashitaga, modotte kuru mono wa hotondo orazu, nodonokawaki de ki ga kurutte shimaimashita. Sore irai, kono basho wa shi no sabaku to yoba reru yoo ni narimashita." />

	<string
		id="r1_book_cold_winter"
		value="Fuyu ni tsuite" />

	<string
		id="r1_book_cold_winter_diz"
		value="40-Nen ni ichido, tokuni samui fuyu ni, sora wa nibui kuroi kumo de oowa re, taiyoo ga mattaku mienaku nari, ame no kawari ni, ooi no yoo ni shiroi higire ga sora kara ochi hajimemasu. Karera wa jimen zentai o atsui soo de ooimasu. Yane wa sono omomi de kuzure, kigi wa matchi no yoo ni oremasu. Rojoo de kono shuugeki ni makikoma reta hito wa suubun de tooshi shita. Sore wa yuki to yoba rete imasu. |Karera wa, Haruka kita no doko ka ni eien no samu-sa no ookoku ga aru to iimasu. Sokode wa, kesshite tokeru koto no nai kyodaina 'yuki' no yama ga sora ni sobietachi, ha no nai eda o motsu kuroi kigi ga sono fuka de magari, kusa no ha wa dokoni mo naku, eien ni ueta kaibutsu dake ga emono o motomete haikai shite imasu. Shikashi, sono yoona imeeji wa shinjitsudearu ni wa amarini mo osoroshii tame, korera wa osoraku tan naru kuukyona monogataridesu." />

	<string
		id="r1_book_the_mask"
		value="Masuku" />

	<string
		id="r1_book_the_mask_diz"
		value="Naze masuku o suru no ka gimon ni omou hito mo ooi node wanaideshou ka? Kotae wa totemo shinpurudesu. Sore wa ikiru kotodesu. Watashitachi no sekai no kuuki wa mada yogore ga jokyo sa rete orazu, sore o suikonda hitohamina, hisan na shi o togemasu. |Saigai-go, boogo masuku ga hatsumei sa reru mae ni ooku no hito ga nakunarimashita. Katsute sekai ni seisoku shite ita subete no ikimono no naka de, ikinokoru koto ga dekita no wa ningen dakedeshita. |Osoraku kuuki wa sudeni jooka sa rete iru, to fushin-sha wa iudeshou, soshite kare wa kanzen ni machigatte imasu. Ima dewa atarimae no koto o mizukara no inochi o gisei ni shite hitei suru orokamono wa inaku nattaga, mukashi wa son na orokamono ga ita. Ikinokotta mono wa hitori mo inakatta." />

	<string
		id="r1_book_travel_kupchina1"
		value="Sadiban no tabi, paato 1" />

	<string
		id="r1_book_travel_kupchina1_diz"
		value="Seikoo shita shoonin no seikatsu ni yuuutsu ni nari hajimeta no wa, nazo no mishiranu hito ga watashi no tokoro ni yattekite, takara no chizu o urou to mooshideta tokideshita. Moshi kare ga isshuukan hayaku toochaku shite itara, watashi wa kare ni oidasu yoo ni meirei shite itadarou. Shikashi ima, watashi wa yorokonde kare ni kodai no kamikire ni subarashii nedan o haraimashita. Mishiranu hito wa reigi tadashiku ojigi o shi, yoru no yami no naka e satte ikimashita. Doo iu wake ka, mata aeru yokan ga shite imashita. |Watashi wa hisshi no chiimu o yatoi, ryokoo no junbi o shi, ippaku no hoomon kara 1-shuukan-go ni shuppatsu shimashita. Watashitachi wa kurutta yaban hito no koogeki o gekitai shinakereba narazu, sentoo de kuruma 1-dai, untenshu to busshi o ushinaimashita. |Tabi no 17-nichi-me, watashitachi wa tsuini tabi no gooru ni chikadzukimashita. Doko o mite mo yuudaina yamayama ga me no mae ni hirogatte imashita. Kono zenrei no nai shashin o mita shunkan, watashi wa tabi no arayuru kon'nan to kiken ni taete kita koto ga mudade wa nakatta to sugu ni kidzukimashita. Shikashi, korera wa otoginokuni e no iriguchi ni sugimasendeshita. |Yama o koeru no wa, watashitachi ga yosoo shite ita yori mo kon'nandearu koto ga hanmei shimashita. Chizu ni shimesa rete iru ton'neru wa fuusa sa rete imashita. Kyodaina ishi no yama o doo suru koto mo dekinakattanode, yama o koete kaihi-saku o mitsukenakereba narimasendeshita. |Kuruma wa ka fuka ni taisho dekizu, nenryoo ga nakunaritsutsu arimasu. Watashitachiha kizai o oite, toho de tooge o koete shuppatsu shimashita. Watashi no yuujin no suvu~en wa kyookoku ni ochi, mojidoori konagona ni nari, surudoi ryuuhyoo ga tenzai suru soko ni ochimashita. Kare no masuku wa ima mo soko ni ari, mugon no hinan to tomoni sorawomiagete imasu. Kare to tomoni, takara no chizu mo kie, itsuka kono koori no jigoku kara nukedasu to iu watashitachi no kiboo mo kiemashita. |Fukisusabu kaze to koori no yamayama no ma de, doo yatte watashitachi ga michi o mitsuketa no ka wakarimasen. Shikashi, sugu ni watashitachiha gezan o kaishi shi, 3-nichi-go ni wa, watashitachi o nokoshita yuukoo-tekina genjuumin ni yotte kono chiiki ga yoba rete ita yoo ni, watashitachi ga kon'nan'na jookyoo de hakken shita yuiitsu no takaramonodearu koto ga hanmei shimashita. Tabi." />

	<string
		id="r1_book_travel_kupchina2"
		value="Sadiban no tabi, paato 2" />

	<string
		id="r1_book_travel_kupchina2_diz"
		value="Hajimete no tabi de watashi ni furikakatta shippai wa watashi no seishin o kowashimasendeshita. Kikoku suruto sugu ni, mata tooi kuni ni akogareru yoo ni narimashita. Aru yoru, ka no beranda ni tatte iru to, sora ni moeru yoona sharin ga minami kara kita e yukkuri to korogari, irotoridori no hibana o chirashite iru no ga miemashita. Kono kiseki ni shitagawazu ni haira remasendeshita. Watashi wa nani mo kangaezu ni ensei-tai o hensei shi, busshi o tsunde bijon ni shitagaimashita. Hakai sa reta koosaten de, watashitachiha kita ni mukau michi o erabimashitaga, sore wa kanarazushimo yooide wa arimasendeshita. |Kodomomukenohon no e ni hijoo ni nite iru, hirokute mujin no tani o mite, watashitachi wa sugu ni tekisetsuna namae o mitsukemashita: Fataarando. Watashi no nakama no nan'ninka wa, kono kooya ni tomari, jibun-tachi no machi o kizuku koto o kesshin shimashita. Shizen no utsukushi-sa e no katsuboo ni kuwaete, karera ni wa betsu no dooki ga atta to omoimasu. Kekkyokunotokoro, dooyara soko ni wa kodai sekai no mottomojuuyoona kooeki-ji no koosaten ga atta nodesu. Soshite kyoofu ga sari, hitobito ga futatabi kooeki ya kensetsu o hajimeta ima, kono basho o saisho ni senkyo suru hito ni totte wa kinkoo ni naru kamo shiremasen. |Watashitachiha wakare o tsugete sarani kita ni idoo shimashitaga, dooro wa kanzen ni akka shi, figuruma wa kesshite ugokimasendeshita. Dooyara watashi o sendoo shite iru yoo de, ensei-tai no shiki wa jojoni teika shite ikimashita. Watashi ga hikikaesu yoo shiji suru to, mina ga kansei o agemashita. Karera o semeru koto wa dekimasendeshita. Watashi jishin mo totemo tsukarete imashita. |Fataarando ni teijuu shita moto nakama-tachi no tokoro ni modotta watashitachiha, karera ga sudeni atarashii basho ni kanzen ni teichaku shite iru no o mite ureshiku omoimashita. Watashitachi wa soko ni nokori, jikangatatsu ni tsurete, hi no wa no kioku wa hotondo shookyo sa remashita. Sore wa tada no yumedatta nodeshou ka?" />

	<string
		id="r1_book_kollizey_flyer1"
		value="Tokubetsuna ofaa! (Korosseopanfuretto 1)" />

	<string
		id="r1_book_kollizey_flyer1_diz"
		value="Isoide mitekudasai! Koko dake! Koroshiamuariina de saikoo no faitaa no tatakai! Kodai iseki wa shuufuku sa re, suu hyaku-ri no kankyaku o shuuyoo dekiru kaitekina sutajiamu ni umarekawarimashita. Zen sekai de mottomo akumeidakai kyooaku-han o mokugeki shi, gomu ga moe, kinzoku ga tokeru nioi ga surudeshou. Korera subete ga, anata jishin ni totte kanzen ni anzen'na jootai de okonawa remasu. Isoide! Kazu ni kagiri ga gozaimasu! |Kenshoo mogozaimasu. Kyoogoo tasha ni wa tokuten ga teikyoo sa remasu." />

	<string
		id="r1_book_kollizey_flyer2"
		value="Chansu o ominogashinaku! (Korosseopanfuretto 2)" />

	<string
		id="r1_book_kollizey_flyer2_diz"
		value="Taikutsuna nichijoo ni unzari shite imasen ka? Jimenwohorunoni unzari shite imasen ka? Koojoo de hataraku to onaji manzoku-kan ga e raremasen ka? Handoru o nigitte korosseo e isoge! Nan hyaku-ri mo no kankyaku ga mimamoru teki to tatakau koto ga dekiru no wa koko dakedesu! Anata no tame ni: Samazamana shikaku o motsu ooku no taisen aite, ekishibishonfaito to shitoo, kichoona shoohin, shoori shita baai no muryoo shuuri. Soshite mochiron, fan no suuhai mo!" />

	<string
		id="r1_book_sng_flyer"
		value="Teki wa nemutte inai! (Shisu panfuretto)" />

	<string
		id="r1_book_sng_flyer_diz"
		value="Sokoku wa kyooi ni sarasa rete imasu! Reikokuna shinryaku-sha wa sensen fukoku mo sezu ni kokkyoo no shuuraku o koogeki shimashita. Arayuru shurui no toozoku ya yoohei ga mikata to shite tatakaimasu. Teki wa kikenda ga, wareware no shoori e no ishi o uchikudaku wake ni wa ikanai! Kekkyokunotokoro, watashitachiha furusato no tame dakedenaku, minshu shugi to jinken to iu fumetsu no risoo o mamoru tame ni tatakatte iru nodesu. |Dokuritsu toshi rengoo no yoogo-sha no nakamairi o shimashou!" />

	<string
		id="r1_book_true_ar"
		value="Sukaaretto doon no shinjitsu" />

	<string
		id="r1_book_true_ar_diz"
		value="Naganen ni watari, watashitachi no toshi wa heiwa ni kurashi, booeki ya gijutsu kookan o ittekimashita. Han'ei no jidaideshita. Shikashi, yoimono wa eien ni tsudzukimasen. Suu-nenkan no fusaku ga tsudzuita nochi, kiga ga hajimarimashita. Kore wa hitobito o niganigashiku sa semashita. Min'nade-ryoku o awasetakara koso ikinokoru koto ga dekita. Shikashi, sonotame ni watashitachiha rinjin no enjo o kotowaranakereba narimasendeshita. Soshite karera no jookyoo wa sarani kon'nandeshita. Watashitachi no minami no rinjin-tachi wa, aru akuseru no eikyoo-ka ni ochiirimashita. Kono otoko wa kyookai no shien o tayori ni, mizukara o hantoo no yuiitsu no toochi-shadearu to sengen shita. Kare wa tetsu no ken de toochi shi, kuni o kiki kara sukuttaga, doojini kokumin o senshi ni kaeta. Genzai, akuseru no taigun to sekai shihai no ma ni tatte iru no wa shisu dakedesu." />

	<string
		id="r1_book_ar_flyer"
		value="Shoori wa chikaidesu! (HY panfuretto)" />

	<string
		id="r1_book_ar_flyer_diz"
		value="Gureetoakuseru wa watashitachi no hitobito o danketsu sa se, sugu ni watashitachi o zentai-tekina han'ei to han'ei ni michibikudeshou. Shikashi, hokubu hito no inshitsuna shidoo-sha-tachi wa watashitachi no shiawase o netami, watashitachi ni taishite inboo o kuwadatete imasu. Hiyokuna tochi to setsuboo sa rete iru enerugii no hatsudenjo o senryoo shite iru nimokakawarazu, karera wa watashitachi to heiwakyooson no yorokobi o wakachi au koto o kyohi shite imasu. Kooshoo wa muda ni owarimashita. Shisu ga nozonde iru no wa sensoo dakedesu! |Renpoo no fuhai shita shidoohoo o uchitaoshi, gureeto akuseru no hata no shita ni kaihoo sa reta hitobito o danketsu sa semashou!" />

	<string
		id="r1_book_new_world"
		value="Atarashii jinrui" />

	<string
		id="r1_book_new_world_diz"
		value="Kono dai sanji to sono gen'in o bunseki shiyou to shita kekka, michi no chikara ga shinka no hiyaku o hikiokoshita to iu hitotsu no ketsuron ni itarimashita. Moshi watashitachi ga kono okurimono o ukeireru junbi ga dekite itara, watashitachi wa doo naru no ka, soozoo suru koto sae kowaidesu. Watashitachi ni kono chikara o ataeta mono ga daredearoutomo... |Hifu no kamen no shita de no henka no purosesu wa hobo kanryoo shite ori, hito no kanzen'na henka ni wa ishiki-tekina shoodoo dake ga hitsuyoodesu. Shikashi, hitobito wa sudeni henka shita sekai to michi e no kyoofu ni shuuchaku shi sugite ite, jibun jishin o tebanasu koto ga dekimasen. Shitagatte, karera wa chikyuu no kodomo to shite iki, shinu koto o sentaku shimasu. Soshite, sono suu wa masumasu sukunaku natte kite imasu. | Doojini, nokotta hitobito wa izen no seikatsu ni shigamitsukou to masumasu doryoku shimashita. Karera no kioku ni wa, ningen to wa nanika ni tsuite no mottomo ippantekina kangae shika nokotte inai nimokakawarazu. Naze soo naru no ka, doosureba yoi no ka mattaku wakaranai mama chijoo no seikatsu o okuru no wa, muzukashii koto ga wakarimashita. Toshi to seifu no ruiji-ten ga saigen sa remashita. Hitobito wa booeki to sensoo to iu mottomo tanjunde mottomo kofuuna katsudoo ni juuji shi tsudzukemashita. |...|Jibun-tachi no mukei-sei o kanjinagara, hitobito wa tsuneni jibun-tachi no katsute no honshitsu o omoidasaseru-mono ni kakoma rete imasu. Sore ga, tsuneni anata to tomoni aru monodeari, idoo suru dakedenaku, anata jishin o iji surunoni mo yakudatsu kuruma ni taisuru karera no joonetsuna nodesu. Shitagatte, gendaijin ni totte torakku wa subetedesu. Koreha-kadeari, jiko hyoogen no hoohoodeari, bukidesu. Shitagatte, keizai zentai ga torakku ya buki no seisan, iji, nenryoo hokyuu o okonau yoo ni sekkei sa rete imasu. Okane wa kuruma o kairyoo suru koto dake ni tsukawa remasu. Torakku wa shin jinrui ni totte fechi to natta. Sore wa, sono subete no ganboo o, muimina sharin no tsuita teppen no sewa ni mukemashita... Mochiron, hitobito wa furui kanjoo, aruiwa mushiro sono kioku o hoji shite imashita. |...|Kono yoona jinsei no misekake wa tome rarenakereba narimasen." />

	<string
		id="r1_book_doklad"
		value="Hookoku-sho no purotokoru" />

	<string
		id="r1_book_doklad_diz"
		value="Shin'ainaru dooryoo no minasan, watashi no naganen no shigoto no seika o minasan ni shookai shitai to omoimasu. Purezenteeshon ni tashoo no konran ga aru nimokakawarazu, watashi no joohoo-gen ga kanzen ni shinrai dekiru koto o isoide hoshoo shimasu. |Katsute, baransu o tamotsu sugureta shuzoku ga sonzai shi, tsuwamono no kenri ni yottede wa naku, tsuwamono no kenri ni yotte uchuu o shihai shite imashita. Kenmeide seigi no kenri. Shikashi, aru hi, korera no ikimono mo taisho dekinai kiken ni sooguu shimashita... |Karera wa tooku hanareta wasuresara reta wakusei ni kodomo-tachi o kakushi, chuujitsuna joshudearu nieri ni karera o mimamori hogo shite moraimashita. Nan'nen mo tachimashitaga, ryooshin wa modotte kimasendeshita. Karera wa zen'in, teki to notatakai de taoreta. Shikashi, nieri hito wa chikyuu to sono juumin o kanshi shi tsudzukemashita. Karera no kyuuyuu ni taisuru aijoo wa totemo ookikattadesu. Sarani, karera wa, uchuu ni heiwa o torimodosu kiboo ga jibun-tachi no te no naka ni aru koto o shitte imashita. |Baransu gaadian no keisei wa, hijoo ni nagaku, ta dankai no purosesudesu. Kekkyokunotokoro, mugen no chikara o kakutoku suru ni wa, mugen no sekinin-kan o kakutoku suru koto mo hitsuyoodesu. Shitagatte, gaadian wa jibun jishin ni naru mae ni, mottomo tanjun'na ikimono kara koodo ni hattatsu shita hi busshitsu-tekina ikimono made shinka no kanzen'na saikuru o tsuuka suru hitsuyoo ga arimasu. Karera wa jibuntachide-soo ?? kimeta nodesu. Gaadian wa, arayuru seimei no hatten no saishuu kekkadearu to iemasu. |Gaadian no shison no ie oyobi yoochien to natta wakusei chikyuu wa, arayuru iro no seimei de hanahirakimashita. Zan'nen'nakotoni, oya no tasuke ga nakereba, kodomo-tachi wa jibun-tachi no mokuteki o wasure, tada futsuu no namami no ningen to shite seichoo shi tsudzukemashita. Sono nakaniha mezurashii doosatsu mo arimashita. Nieri hito wa, ikanaru katachi demo karera o tasukeru koto ga dekimasendeshita. Nazenara, karera jishin wa, reiteki ni shisubeki sekai o tobikoe, jibun jishin to jibun-tachi no mawari no uchuu o jiyuu ni soozoo suru nooryoku o ubawa rete itakaradesu. Karera ga dekiru no wa, kodomo-tachi no kenkoo jootai o kanshi shi, hogo-sha kara ataerareta shiji ni genmitsu ni shitagau koto dakedesu. Shitei sa reta jikan ga kitara, kodomo-tachi ga hane o hirogeru no o tetsudatte kudasai. |Hogo-sha ni wa, 1-tsu dake jakuten ga arimashita. Karera wa, saigo no mottomo kon'nan'na henkaku o jibun-tachi dake de okonau koto wa dekimasendeshita. Kono ikoo o okonau ni wa, tokutei no joohoo to enerugii kankyoo ga hitsuyoodeari, tsuujoo, sore wa chikaku ni oya ga iru koto ni yotte tsukura remasu. Tadashi, saigo no shudan to shite, tokubetsuna soochi o shiyoo shite sono yoona kankyoo o emyureeto suru koto ga dekimasu. |Subete no nieri-sen ni wa, ikanaru baai demo ikoo no shunkan o nogasanai yoo ni, sono yoona soochi ga soobi sa rete imashita. Sukunakutomo 1-seki no fune ga tsuneni wakusei no kidoo-joo ni nakereba narimasen. |Mattekudasai, dooryoo, dokoheikunodesu ka? Ichiban daijina bubun o ittenakatta! Anata wa watashi o shinjite inai? Demo watashi jishin wa... [Rokuon shuuryoo]" />
</resource>